見到政府愈嚟愈過份，仲未有組職做嘢？

想當年雨傘運動都係由罷課罷工開始，點解無學生團體捲土重來，用返相同方法？！相信仲會有好多學生/老師和應！

呢排有啲咩政府新聞會令人唔慶

Show Blocked user 蔣介石（翻生）

等人去組織 不如樓主要組織

自問號召力不足，有號召力嘅人又唔做

問下邊個搞散左學聯la

我都好O 嘴，仲以為搞散完會有建設，新一步，點知係零

大把鍵國義士日日做野

當年係政制問題引發.

民生問題晌香港不嬲都係煲唔起架喎.

不了 不了 同埋不了... 咁咪一直不了捉鬼

唔係咁易架葉師傅 依家周街都係共產黨奸細 唔係話整一個活動就搞掂 好多方法打壓你

唔會㗎啦

好多經歷過傘運嘅人心而死， 政府唔會做到啲咩

坐哂監啦

幾時罷過工

個正苦都講到明唔會因為佔街而讓步，
堅係做嘢嗰啲都唔會再用呢種方法。

堡主做緊野

搞毛咩
而家有條萬用嘅社團條例ban人
香港？無得救好耐啦

仲諗住成班本來就最犬儒最仆街最離地既教畜？？？

自從淋病36億一跌俾班乞兒，教怯一早帶頭隻隻收撚晒聲繼續做充值洗腦機器啦！！！！

關sir捉緊毛

你老毛就充值洗腦，最反政府嘅其實係班老師

民建聯一直做緊野都睇唔到

普魯士在德意志的地位，不取決於它的自由主義，而是取決於它的力量……普魯士必須集中力量，而且維持力量以待適當時機，這時機來臨了好幾次，也離開好幾次了。自從維也納諸條約以來，我們的邊界劃分得太差了，不利於健全政治。當代的重大問題不是通過演說和多數派決議所能解決的，而是要用鐵和血來解決！— 鐵血宰相

我相信香港人非草木唔會無感覺
只係有d野唔可以咁貿貿然就做，魚革有版你睇
香港人要既唔係純粹出火，而係要贏
而家可以做既就係好好準備，等時機到就黎舖勁

一野就試到你係教畜界，甚至極可能又係埋My香港民主党添！！！

咁反政府咪即刻罷教囉，要擇日架？？？回西後Textbook愈出愈奶共，點解年復年會惡化又繼續用呢？？？遊學團Cap水愈黎愈搵笨柒，班教畜旨在有假放有免費機坐幾時屌過？？？

實際啲,推翻特衰政府.

做 ? 兒登仔咪又係拎住個鍵盤 當人地係笑話

建議成立「港九各界同胞反對港共迫害鬥爭委員會]

好奇一問，呢個係蔣介石真人定係芝麻街果隻？

其實應該立法會班議員做野，點知佢地又尊貴又錫身又要放暑假
佢地成日話議會唔公義，佢地入去又唔係去抗爭改變，入去做乜q

其實好想登報屌一屌班議員，泛民果班，數曬佢地身為立法會議員，眼見幾多不義議案通過左？
我唔係剩係想聽佢地講盡左力，無辦法，你做吖，呢d說話

點解要等人做, 唔自己做?

佢哋當打份工㗎咋,有好多開會表決都失蹤唔嚟開會㗎.

每個人唔同能力係唔同崗位做唔同既野，小弟自問完全無領導能力

最簡單一句：

支徒華同孽建源班大愛支教怯仆街那埋都係讀中文中屎歷屎出身，點解呢幾十年黎會一直幫手教一推清楚明知係鳩吹冇譜既支那屎呢？？？

想俾多d投佢地票班選民知道佢地選入去既議員一係就無能為力，一係就唔做野，再俾壓力呢班仆街泛民係議會入面做下野
如果無能力就唔應該被選入去

不了 要返工

真係好撚嬲150支那人黎香港，係議會仲係無乜人講

呢位ching轉風向都幾勁

你都係笑話

咁你覺得而家班議員好有領導能力咩?

要流血, 怕痛不了

問題就係無能力又去做囉

因為班義士唔係坐曬監就係逃亡台灣

其實你問我呢, 我就真心覺得民眾運動係唔應該由政治人物去帶領, 唔係就只會變咗好似而家咁係爭取選票嘅遊戲.

根本正常社會就唔需要咁多民眾運動，議會入面可以解決到。
而家香港係唔正常，議會制度唔公正，班議會做唔到任何野先要係民間抗議
我地普通人唔係想佢地做extra野帶領民眾去抗爭，只係想佢地係議會入面做到野，nth more
議會唔公正係好難做到野呀，所以咪係有能者居之囉

正常社會就唔需要咁多民眾運動

都未必架, 你睇啲民主政制發達嘅地方都有好多民眾運動嘅, 美國都係一樣啦.

香港情況係好唔掂, 正因為咁我地唔應該將希望放晌一班人上, 不論係旨意議員行出嚟打救, 定係希望民眾運動一下可以反敗為勝, 都係唔現實嘅.

德國有抗爭因為太多難民，美國抗爭因為好多黑人歧視，呢兩樣野都係果邊社會唔正常議會又解決唔到
其實我覺得香港真係無得救，議會無人會放棄名利去抗爭。有抗爭時，泛民甚至黎踩多你一腳
我唯一真係寄托係支爆

之前為份糧，底線不斷退，不斷屈服，而家梗係無得講啦

都係果句, 唔好旨意啲議員.

環顧全地球, 有邊個成功嘅民眾運動係由代議士帶領架?

已被 供樓鎻住

唔係講民眾運動，我只係好卑微咁希望佢地做到議會入面既野姐，受薪架佢地

香港嘅立法會議員功能同台灣嘅市議會差唔多, 只有問政冇議政干政之權, 冇咩可以做到.

。。。

佔中都唔理你 你仲想有咩作為 再下一步就暴動了
香港冇人夠膽
利申我都係得個講字

香港就像一個比人用毒品控制既妓女
當妓女再無姿色，要毁容，接唔到客搵錢比隻狼狗，一切先會完結

當年搞擺課果班最後畀人屌到收皮，今日邊個會理你

舉例啦, 我當佢地好似科索沃咁晌議會入邊掟煙霧彈, 好未? 但戰略上唔會改變到任何嘢.

一個咁嘅po都有人玩分化
再睇連登
港島新界 大學 工種 年齡
全部都玩緊分化
淨係打自己友都唔得閒啦
仲講一致向外 笑死人咩

睇到立法會無咩可以做到之後，我唔想講野了
明明每條新法例議案都要立法會通過，又可以修改議案。只不過係而家議會淪陷左，班人就由佢淪陷。屆屆就話守著關鍵一票，五區公投又無用又盛
sick of it

有唔同意見正常呀

時機係會喺適當時間自然出現，
得香港人係唔夠

有幾過份？ 委內瑞拉都無人做野， 加泰獨立咗未？ 香港？ 有排啦

自從雨傘運動 香港人政治無力感好大

搞到流血, 坐監, 抗爭不了

等啦
關sir捉緊毛
kk1398買緊軍火
堡主發緊聲明
時機一到就會有大行動

仲有：
香港賭魔係度鳩up

垃圾五毛仲要打殘體
Textbook 邊L 個出你知唔知？
大L 把老師唔會跟書教你又知唔知？小六畢業？

所有運動都一定要有具體議題先有人出黎
淨係話政府好衰，政府好奶共，呢D同講世界好多戰爭一樣，點號召人
當年03 71 都係有23條做藥引，你依家只係想靠"政府好過份"就想人罷工
邊有人理你。
岩唔岩聽你自己分析下

冇人又冇力
養下兵先啦

連登網上付出左好多

唔知你係咪真五毛啦，關sir 至少有真係出去幫本土做嘢，成Q 日話真係出手出力嘅人博出位博上鏡，唔係五毛係乜？

益友食緊熱狗，熱狗贖緊樓，講獨派食緊女劈緊酒，比d時間大家。民主回歸都可以講幾十年，點解唔比我地講鍵國？

Not suitable for those who loves Hong Kong

基層被壓迫到咁都無人企出嚟（e.g. 垃圾財政預算案）

養下養下就變養老 2047

BTW 貨幣都有VIRTUAL, 國家可唔可以呢？真。鍵國

明明每條新法例議案都要立法會通過, 又可以修改議案

下, 你覺得修訂案夠票過到? 不如你講下點可以令政府議案過唔到, 點可以令修訂案過到?

垃圾會一早變得毫無作用啦，然而泛民仲諗緊選舉嘅野。做下實事唔好？

咪即係話立法會有用囉，點會無用呀。。。
班議員做唔到佢地應該做既野，同議會本質有無用，係兩回事

你覺得有咩係實事?

我而家咪問緊你, 實際執行上, 點可以令政府議案過唔到, 點可以令修訂案過到囉.

係唔係政府議案通過, 就代表議員冇做嘢? 係咪修訂案過唔到, 就代表議員冇做嘢?

唔跟書教？？即係仲乞緊食唔敢罷課罷教啦係嘛？？？

教科書邊個出唔緊要，問題係點解幾十年愈鳩吹離譜之餘仲養肥佢地呢又？？？

心撚照啦，你呢班幫手送每一代入毒氣室既仆街偽君子！！！

你講緊立法會無用嘛，我咪答緊你議會根本好有用，如果都唔會係三權分立
實際執行上點做，唔係我諗，唔係普通市民諗，係受薪班尊貴代議士諗。
當呢班代議士無能，先至出現你之前所講既民眾運動/抗爭

係唔係政府議案通過, 就代表議員冇做嘢? 係咪修訂案過唔到, 就代表議員冇做嘢?

係。點解而家議會變到咁，你俯心自問，關唔關班議員事。議事規則係咪要投票先修改到。
邊個咬牙切齒話要抗爭否決一地兩儉？最後點？
下，你同我講班議員有做到佢地應該做既野？
一早都講左，你班議員做唔到野/唔做野，就即係無能力。

一句到尾啦，香港折墮到咁，多得大愛支，民主回西之餘，更要多得公墓員同教畜呢2班旨在乞食既賣港幫兇！！！！

直接D講，你地仲賤撚過做雞，人地賣Body你地心知賣緊良心呀！！！！！

至少唔係為爭一席位浪費時間

你成日幫班隱性維穩既議員講野根本無意思。事實係香港今時今日變成咁，佢地唔係無責任。議會咁唔公平，佢地唔係無責任。
呢d係事實
議會入面抗爭，唔夠膽。五區公投，唔夠膽。
你要我地諗一d點可以令政府議案過唔到, 點可以令修訂案過到囉，而對佢地又唔會有任何名利損失，點諗呀。你諗吖

你仲係唔明，要具體，基層被壓迫唔係具體議題
咩叫壓迫，你覺得有人受壓迫，但果D人自己未必覺得受壓迫
你話基層被壓迫基本上同#metoo 無分別
如果聽日開徽人頭稅100%，咁就有人出黎

啱呀，政府就係玩緊溫水煮蛙，但就嚟熟都未知醒

咁我問你一個好實際嘅操作問題.

唔夠票, 點票點都會輸, 議員應該點先可以阻止政府議案? 點可以令修正案通過?

你話議會好有用, 我嘅回應係議會嘅權力好有用, 但晌依家嘅制度令議員唔可以用得到依種權力, 所以我地其中一樣要改變嘅嘢就係依個制度.

所以我咪話民眾運動唔應該由代議士帶領, 唔應該成為果一席嘅遊戲工具囉.

係溫水煮蛙，全世界極權政府都係用溫水煮蛙呢招，唔係淨係香港
咁點？你有咩辦法?

咪L 講到編制課程教師有份好嘛？
教育局一向係教師界神憎鬼厭，
而且必須重申 教師唔係公務員，
上司亦唔會係教育局，
而只係學校本身（校本制度）

咪L 再用大紅字啦，好有道理？

咁我又問你, 有咩捐失名利嘅方法係可以阻止到議案通過? 不如你又諗下?

我唔係幫議員講說話. 如果有人話一隻蟻可以救世, 我走出嚟話佢做唔到, 唔係代表我同隻蟻講說話, 其實只係因為我唔認為隻蟻有咁嘅能力唧.

咁咪問下邊個有份削弱議會權力囉，你成日逃避以前發生既事做乜。呢個係因果黎喎
就算過去左既野前事不提，問題係而家班議員思維完全無改過嘛。
講撚左呢d操作問題唔應該係小市民諗。就算諗左，佢地唔撚會做

咁罷課罷教罷用Textbook要填Form嘛？？？

收撚皮啦教畜！！！！

因咩事咁憎老師？佢害過你啲咩？
罷教只會害咗下一代

你覺得議事規則會對分組點票同票數唔夠依兩樣嘢有咩影響?

就算拎番未主權移交嘅立法局嘅規則嚟開會, 係咪就夠票阻止政府議案?

咪講撚左五區公投，總辭囉
之後你又會話再選入去，保皇狗d票又多左嘛
香港議會今日已經淪陷左，一係就起義自救，唔係就唯有靠國際力量
佢地夠膽做到癱瘓議會既野都應該做。
你成日問人，咁你又認為點救港呀又

你認為點救港？

唔只 仲有魚蛋

早十萬年已經講緊功能組別既問題

我地有熱血公民

害過我呢代未有Google前，曾經全相信支那民瀆幾慘幾威，尤其乜鳩抗戰勝利，八國聯軍之類大鳩吹！！！

連登仔日日叫推翻政府，咁比你真係推翻左，有無人比到個藍圖之後點做？
定係好似日日鳩叫TVB執粒，百佳執粒，總之就個個執粒
咁D人失業點呀？無晒超市點呀？一句關我撚事 就算呀？

你一日徘徊緊呢D思維, 一日只有資格網上鳩叫.

五區公投點解可以阻止到政府議案?

總辭點解可以阻止到政府議案?

你總辭, 建制派照舊開會, 議案一樣通過, 點解你會覺得對結果有影響?

你講緊總辭嘅影響, 只係民主派傳媒多咗啲談資, 對政府嚟講都係一切如常架咋喎.

如果真係有心想爭取番個議會, 咁有冇諗辦法可以令議會非建制人數過半呀?

點解要係00後學生搞？80後呢？要返工？😂😂😂

上面講左，自己睇
點樣救港？點樣令議會非建制人數過半(不切實際)？

最仆街係乜鳩"中華民族統一"呀！！！！

我地要增加晌每個層面對社會嘅影響.

傳媒, 商界, 政界, 都要有屬於年青人嘅聲音.

你覺得王維基出嚟講一句對社會影響力大啲, 定梁頌恆講一句影響力大啲?

如果要改變嘅力量唔係主流, 憑咩去導致改變?

新會然死返出去啦

岩，正常社會下我絕對同意你咁做。
希望你地走入水泉澳同每日150個支那人講道理，然後希望你地爭取到既議席正以cover到唔使票入到去立法會既議席數量

你幾時講過五區公投可以點阻止政府議案? 我講嘅阻止係份議案唔會成為法例喎.

點令議會非建制人數過半? 地區直選攞到絕大多數咪得囉.

一係就起義自救，唔係就唯有靠國際力量
佢地夠膽做到癱瘓議會既野都應該做。

點令議會非建制人數過半? 地區直選攞到絕大多數咪得囉.

點計？

邊個叫你搞

我問你一句啦.

你覺得而家晌香港, 香港出世嘅人多啲, 定唔係香港出世嘅人多啲?

如果話去捍衛香港利益, 但係果套連一半香港出世嘅人都唔走出嚟支持, 咁搞咁多做咩唧? 不如番屋企食香蕉好過啦.

啱呀，00後玩王者食雞咪得

下? 點計都要問?

功能組別, 有廿五個建制.

咁地區直選, 可以五區夾埋出廿五個以上非建制, 咁非建制咪過半囉.

唔認為你可以計得掂入議會議席條數。而且你要等出世果d投票，18年後再講

你識唔識字?

我問緊而家香港七百八十幾萬人口, 你覺得香港出世嘅人多, 定係唔係香港出世嘅人多呀?

你太睇少支那政府種票。亦太睇高自己能力。

笑撚死
你講緊既野係work，就一早work左啦

曬鳩氣

最少我覺得用依個做法, 比起啲咩總辭呀五區公投呀嚟去阻止政府議案更加現實啦.

依頭又話依啲公權力好重要, 可以做好多嘢, 轉頭又要人總辭去放棄依啲公權力, 做咩唧?

掉番轉, 如果有條友成日話立法會冇撚用, 佢去提倡總辭, 我反而唔會覺得佢嘅理據有問題喎.

如果你覺得以前我地已經試過晒所有有效嘅方法, 要work就一早work咗, 咁可以唔需要走出嚟對抗政府, 因為已經試過嘅方法唔會比以前做得更好, 包括選舉, 大型群眾運動, 同埋掟磚.

一見d柒閪係到散播失敗言論就block得啦

係, 乜都唱好, 聽日行入政府總部就可以搞到林鄭下台, 好唔好呀哈姆太郎?

兩個不切實際嘅建議喺度拗，打和啦

有個好有實際既，屌死你條撚樣囉

如果你答唔到點解要學生教師搞

剩係係度潤00後既話

而咁樣又可以令你好過少少

咁比著我係00後, 我都係返學算

岩呀 邊個稀罕邊個呀

搞咩姐係咪?

你自己態度都答左op問題啦：點解見到政府愈嚟愈過份，仲未有組職做嘢

睇下點~

等下年71上街示威 我宜家開始練定今天我

溫水煮蛙

現在最撚恐怖係當有人屌大陸,大陸人

會有班所謂土生土長的香港人叫人你收聲或者直接屌柒你

你睇 dab kol 西dorsi channel已經成班呢類人
telegram仲多

功能組別成班欽點你可以點過半
華盛頓, 孫中山當年都絕對無兩成人支持

食花生, 拉後腿就大把

想做華盛頓, 孫中山, 自然唔需要民意支持.

想做華盛頓, 孫中山, 亦都唔應該去選英國國會或者大清諮議局.

然而掉番轉, 叫英國國會議員或大清諮議局議員去行那華盛頓孫中山之事, 亦都唔太可能.

但當問得多依啲執行問題, 又俾人話你散布失敗主義架喇.

請病假

有冇人廣發香港一國二制玩完既證據比美國佬，全方位比晒
強国人員可以在香港執法已經係鐵證

做緊嘢啦
一個二個去哂報警察 ACO EO AO

個議題要集中返民生方面

如果淨係講民主係無意思
因為民主係正反雙方共同利益嚟
而民主只係純粹表達訴求嘅方式
即係你要向政府爭取民主
等於爭取向政府表達訴求嘅方法
爭取緊本身已經有係到嘅嘢
咁係不切實際
依家係正反方都有表達訴求嘅權利
譬如上街遊行示威
但問題係你有你表達訴求
佢有佢態度照舊無嘢改變到
反而偏袒於資本家利益
漠視基層市民嘅民生改善訴求

我地係要實質性嘅嘢
直接講到明要爭取啲乜嘢嘢
唔係單純話我要民主呀
而係本來
我地係想透過民主嘅方式
嚟去表達自己想爭取改善民生嘅訴求
即係話
由始至終我地就係想要改善民生

1999
唔知有無人理解到

教精佢做乜。